[I/A] Puzzle & dragons (347) 山本__係__

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

LM

TOPIC 名請對號入座

山本大介係狗？

光式世界第一

山本武係棒球白痴

山本彩係雞 爛臭閪

終於中埋第2隻光式﹐成個pool爭金魚
過幾日課埋D 乞衣包有就有冇就冇
留石漫威

金魚有包買咩

冇啦﹐我講8/包

好悶 上個po個個喺度鬥老

mark低個post
方便日後清算

有冇人一齊協力打下野

頭先汁個隊﹐冇野咪玩下囉
岩先15分鐘搞惦裡修

題外話 想問個問題，點解成日部電腦開唔到，個意思係mon 同主機都有燈著，但load唔到入去個畫面，之後拎張SSD重插又開到

我地呢啲社會毒瘤只會玩手機驚你問錯地方

down少啲AV啦

男人嚟

重插再重開都一樣？

有冇人share 7*6撫子隊打魔廊個潛在覺醒係點？

有時重插一次就開到機,有時要插幾時先開到機,之後次次load到入去就叫我修復電腦,咁我咪禁建議修復等佢自己load ,屌佢次次load完又話修復唔到,就叫我繼續使用電腦

式神要刷嘢先進化咁麻煩㗎

山本個腦係裝屎

咁咪試下插第二個SSD囉

利申電腦白痴

抽蛋寵進化料係限時獲得其實佢有冇犯法

想問呢家仲有無得打靜夜龍

又捉到你個廢老喺度9up

gchi巴打告9山本

裏魔廊有

尋晚發覺玩pad都窒 del咗重裝又冇事
哎吔好似蠢咗 del咗做咩裝返

將錯就錯

換過隻牛睇睇

打唔贏

Lm

下 成件事好make sense 囉

借問聲甘味啫喱冇人食破吸潛覺掛出嚟應該點玩

唔使諗 等開返百花

望左望 原來直頭冇人掛

掛緊不過冇食破吸

擺明有3隻以上嘅人先會食破吸

試下清下啲塵，睇落似接觸問題

抽夠6隻

諗諗吓都係唔砌了

砌咗成晚都係差啲
利申冇咩寵

點解關火車事

火牛

ssd個位無塵

我都唔撚識電腦

撞木靠鏡魔女武？

抽多隻自己鍾意點繼都得

得4粒石

換過部機就無問題

我咪擺緊出黎﹐你嫌棄冇加我姐

而家係咪刷唔到靜夜龍？

明明就我id一早pin過 係你唔加我

唉 嬲嬲地 抽返pack先

所有靜夜龍問題一律建議裏魔廊

那有錢

你咩id﹐打埋呢場加你
求加你好友

324387964

哪有鏡魔女
搞到我20號唔知換鏡魔女定海魔女好

成pack得一隻零龍 成打寶石姬 你老味

me加埋ok？

加有位

唔怪之得咁少印 癒龍條撚屌喺情彩個list

慘
Btw啲寶石姬又唔出武裝

以前啲活動點先有機會復刻？我放棄攞返舊帳了

ADDED GOLO

睇心情

課左5PACK 一把龍刀都冇﹐尾PACK中一隻情彩
伏到癲

節日pool不嬲伏 係我想要抽隻火龍女慳啲印先係咁抽

裏魔廊係咪正常5個防坐就ok?
最後一格想食血

SAME
仲要抽左5pack得兩個印
真心唔好抽

節日POOL要89星一律建議換

課埋兩個水skin包 8抽出隻慈愛神 好過冇 屌

簡單一個道理﹐但大印有多得兩三個。
慳字得個窮

有幾隻會坐10，不過秒左佢就無問題

隻暗啫喱仲有無人吹奏

呢個我課左一個
好在今日另一pack中返一隻光式同陰陽(之前課必中又第三隻暗式)
荷包君受傷咪都抽埋金魚返黎

平時GODFES抽定好過allin節日pool,尤其情人節得4隻，個率低到

正呀，抽左12pack終於中第2隻光式

建議抽有節日大獎嘅sgf

用途係裹修囉﹐我最快打到15分鐘囉
要穩打魔廊一睇就知冇佢份

Ching你都幾癲

終於明點解式神果個月有80億營收

i know that feel﹐個時抽隻妹都抽左10pack

利申：情彩同新年魔女都係GODFES抽到

琴日抽2 pack得1隻零龍仲伏過聖誕
最後換龍刀算

唔追多2 pack，你對唔對得住個85石

收復心情 想抽遲啲再抽

真 兩pack收工 仲附贈細印

連節日大獎嘅SGF真係超級抵抽
起碼抽歪都唔係垃圾先

cls﹐我賣D 寶石閪都每屬賣左5-6隻
呢個pool d假鑽呃人呃到傻﹐見鑽希望失望不停LOOP
成件事仲on9

想抽乜

寧願佢一係全鑽 一係金垃圾鑽必勁

add jor

發覺掛炭無人用，掛火車先有人用

慳印>想中龍刀
不過中到情彩就唔再抽了

龍刀遲D會放入女子機，到時先抽好D

我寧願淨分56星，所有6星可以換

諗住拎晒啲療龍去換火龍刀點知去咗隔離

心急人上

10億係我課
利申 爹地係牙誠

降左攻都一拳打死光肥龍 幾得意

係﹐但係我打尾王呢
本身拉兩串暗﹐之後佢天降兩串暗就啪到佢發動根性
打死左我(問題我冇開暗珠drop都跌兩串暗係咩玩法

下 明顯要轉心直啦 乜你咁勇

唔夠心﹐咪拉兩串暗開下盾
咁樣跌多兩串我唔服呀

下次帶無天降章

幾時會有marvel料
日日睇埋d冇人抽冇人玩既情人節pool好悶

爆位

之前咁耐你都唔加del fd囉

巴打你隻啫喱掛一掛又變返防坐 我玩一場就冇得玩了

因為我開返﹐比我打埋呢場冇體
成晚比你fever

話del就del。。。
朋友對你嚟講係咁容易可以捨棄嘅野?一粒石都唔捨得比?
到左今日，我終於睇清左你份人。。。

下del自己小號又唔得

老屎忽好惡

仲搵藉口...

其實我見3日冇上線就del 咁小事都做唔到冇資格做我fd子

Ok 小號8抽7金 1寶石雞

轉返﹐潛水先﹐有需要叫我登入

抽多三pack都唔中多隻啫喱 但係中晒d換得嗰d

屌

本身第1隻好好彩第1pack中左，之後8pack都無3式神，第11pack中火車，第12pack先中第2隻光式

點睇你出現係熱門？你女神好樣衰

通常都係咁﹐中間個8PACK應該電話都想掟難

5pack+20石 3啫1彩1靈1赤

我女神deerchan

畀你抽撚晒啦

我5pack+20石 1啫 1彩 3龍刀 3零 2赤

但係荷包君好赤﹐要漫威先復活

1彩3龍刀會唔會太歐

我仲換咗兩隻 早知唔換

遲啲玩火U，5把武就湊夠5粒火加珠

睇嚟都係要放棄追啫喱

咁都俾你諗到

日本仔100抽都無龍刀

即是仲差2把，繼續！

1%，300抽唔中都唔奇

係囉 仲有啫喱都未抽齊

啫喱廢架

啫喱追完試用完，同撫子一出一樣，左殘右缺

咁一隻算

黃龍God fes有冇抽？

撫子勁好多，開技洗走攻回debuff, 開盾唔洗依賴色珠，盾又大啲

光式今日冇上修
唔通山本打嬴左了
定放棄左

想中1隻火車
買1pack 定必中好D?

一早放棄左啦，係到不務正業

咪講咗星期三裝，比時間山本過魔廊啦

1pack=1.5%
必中=33.3%

必中啦
三抽一
17抽 既金龍機幾難抽

隊腸加個追打啦好冇

前幾日唔係組左隊打魔廊咩，有冇打贏？

佢邊有可能打得贏

嫌光式廢⋯⋯
小心俾BLOG姐FANS屌⋯⋯

買左8次必中
中左2次光式

想追多隻啫喱求屌醒

山本係咪放棄左
大罪 勇者

幾時再開

有兩把暗雙U武、四把光雙U武
得一隻刃牙
火龍刀仲有冇必要換

E家幾多隻

一隻都夠，技太廢

追隻玩具返黎做乜
下個pool一出又入倉

追, 唔追正契弟, 哂埋前面抽左既石

同屬已經必換

1隻咋

U 比狗用

咁要追夠3隻先得WO

咁多人追情魔弟

記得佢入隻黃龍都唔知做咩鳩
正正經經帶隻九筒唔係仲好咩
佢已經寵任選

光貫神 龍寵 好似唔多勁

唔關事⋯⋯
光屬龍/神 真係無貫通手⋯⋯
火屬叫好啲

唔入黃龍點玩

式神限TYPE改成限屬我諗就上一線

勇者

之前抽咗幾吓出咗隻就冇再抽

唉點解7星冇得換

打魔廊仲入1TURN貫-,-

將一粒L 變做貫係最簡單變勁方法
暗式 火式個個都有貫 先做隊長做隊員都咁撚勁

追黎第2隻做咩

財神開完，之後儲唔返10turn 啦
到龍帝又要開

即係仲有QUOTA, 抽

帶隻嗚上可能有得諗

唔好del我
我抽蛋師，冇新野抽就唔login

應該唔變得, 因為唔係直接下位變上位

驚咩，到火車生日，比個攻回BUFF佢就得啦⋯⋯

唔知

留名睇會出貫通無效隊長

加兩抽提子比你

好似仲易過撚子上21億
不過我諗以目前情況，打魔廊應該有難道

新7星係咪好難抽,無fd掛

好撚慢

龍刀裏魔廊

10秒轉7*6

打完最近幾個76盃應該都慣

睇完決定Skip

投資咁多去做狗

好難啦，佢得6粒暗冇洗攻冇洗手指，隊野仲要心直
玩下裡修羅咪算

加少1c已經輸左

又係你條柒頭係到鳩噏

有冇人有屍靈龍本體/希石可trade

啲追唔到火車既下等人可以考慮買情人雙魚喎

我屌你
下等人真係笑撚左出聲

潛在係點

磨玉在此

隊野唔夠低賤 又貿易商又super one
貴撚到

唔充闊佬點入場

情人雙魚⋯⋯
唔打得都一定睇得⋯⋯
好可愛⋯⋯

頭上兩粒波係敗筆

其實幾靚

通常幾時先有料呀屌

左右個兩條龜頭係畫龍點睛

依家好興兩粒波

呢個係兩粒釘

味死過？

🛫🛬🛫🛬🛫🛬

請問這裏有沒有管理員

無 全部冬眠等媽否

CHING呢D先係波

聽日光式大buff 就會好熱鬧

垃圾隊長

垃圾山本 用炭打修羅都輸
仲諗住用光式打裹魔廊

好心佢玩炎炭

牙介係咪諗住過到裏魔廊先出marvel料

魔廊遇到火屬大精靈要幾多木先打得穿佢？

咁即係22號先有料

櫻係MVP

不過成24分鐘 會比大佬們笑鳩

珍

射多1 pack, 終於中暗弟子

真 牙介整個通關時間增加玩家仇恨
以前剩是cap尾刀果下 理得你磨10個鐘

光式 一盾 一解覺 xx xx 光式
7x6 不了

你血唔夠，要等隻須助淨4cd開技先好斬殺

睇嚟舊曆2021就係光屬年

過到先出料咪即係無限期延遲

屌又係魔門打到後面就彈GAME要我第一層打過

畀第三層隻獅子炒咗

過12萬喎

係喎，仲以為0.5x0.5

明明係老屎忽鍾意笑人關山本咩事

＊反正我就馬上先換了兩隻，雜色隊不復權也就當是收藏用吧

家陣有無隊打魔門，可以單機換隊長加經又無腦
除左OMEGA炭仔仲有無其他選擇？

終於抽到火車

木隊不過唔夠無腦

幾多pack

諗起筋肉田中 每一條片都係藝術品

出料未

下個禮拜會唔會無合作

追唔追多隻暗弟子好

有無隊型參考下

覺得一係換一隻 一係三隻繼畀自己用
兩隻最尷尬

youtube查茂茂裏修羅一大堆

查左，但我無牙茂

直升機咁嘅聲

光魔女一樣得 讓一隻都夠

有無圖參考下光魔女隊

玩左排單茂 都係轉返炭爽皮啲 一橫過版

搵左隊貿易商入場，OMEGA搭火式神好似都OK

木屬用 MAGI 搭撫子果D，要兩串木，淨睇都覺得玩落唔爽
暗屬無憤怒好多都跟唔到

一抽情彩，我要啫喱呀屌

雜色依家係上三，無慘定情彩秤先？

請問光隊隊長有咩推介?

雲魔女

雙撫子好用過阿提太多，loop住咁去，回復量又高，頭關都係儲1cd, 遇暗兔仔都唔太驚

發覺啫喱招技真係好廢⋯

唔要10%回血，比解lock都好吖

回血

唔同方向 無慘組落偏暗
情彩 真係好雜
上三根本無咩人用

上三根本就係武裝黎

龍刀會唔會加強
張圖哂左

撚子撞木星機你都咪話唔開心

夠打裏魔廊 仲想點

借問聲今日係咪水曜日？

我慣咗擺加珠武裝然後磨多1 turn

我見上三變撚哂武裝 睇下box 點玩先，無慘同情彩都係玩雙隊長？ 定係另外再夾其他隊長

迫不及待想用光式打裡魔廊了？

無慘可以夾下森魔女

山本條撚樣實裝左去邊

山本過唔到魔廊吖嘛⋯

一陣整個過到裏魔狼嘅配疊出嚟屈你地抽

佢出貫通隊長我實抽

想問下要點改先屈到人抽？

可以等marvel

輸入SP888 即送十連抽

等光之美少女

又諗緊點buff

學巴打話齋 隊長技加兩個L有貫通 搞掂

改到個主動成段小說咁都唔會用佢帶隊過到
佢個隊長技根本唔用得

點解得光式拉L有貫
係咪睇唔起其他L寵

其他L寵就死埋一二邊啦

阿龍 Exid 幽遊白書個隻 強勢回歸

唔會，純L都係垃級
光式勁在4個7C咋

而家先有火車 要慢慢搵yt 組隊打

iron man出黎見人未

山本：機械雜色配宗介

威力好似唔錯，等改完應該輕鬆上21億
光式繼兩L 武，6+珠
冇勇者，應該死死地氣用返黃龍

你第二隻咩嚟

聖誕強龍?

哦 花到估唔到

光式有咩隊員解攻擊力debuff?

入隻鬼蜘蛛？

光勇

師龍 好似係

日龍 夜叉明王

都好，但d killer唔o岩洗

我應該落6587,一係落索爾

打魔門超勁！！！

守護女神

正月火埃應該最好，只係屬性同覺醒唔係好夾
兩抽章魚燒

就係佢，比人換隊長個關開完威，4turn 儲得返啦

我係咪去左聖誕蛋龍個排？又係講光式，唔夠一陣又入返倉架啦

打完一場入返去做倉管

比山本撚左場九筒L 直心
死死氣cap張圖出番黎

你咁肯定會試一場？

試下囉﹐齊隊員魔廊可以一戰

魔廊定裡魔廊先

裡魔廊啦﹐魔廊咁小經
打法差唔多

裡魔應該都可以一戰掛 係L+九筒+直心呢個位真係點諗都覺得煩

光隊唔係咁計,一個盾差50%，用裡魔廊果隊打魔廊輕鬆散步

諗定左
直心光九筒火L打財神
隻龍帝開破貫
係個大佬開埋破貫囉
記億中﹐其他冇貫

光龍帝同MP龍有光半減，唔夠力會變死位

料呢

如果咁輕鬆打到21億應該問題唔大掛 減半都仲有10億

未實裝，講經咩

扑緊野 扑緊野

諗到個光式好隊員，極醒龍帝王，4sb，心直，3神殺如果好彩去到13關，輕鬆打死奧丁龍個3件

D七星包全部都中同一隻
幾時先可以有其他兩隻

光龍帝要5個21e
火mp 6個，半血要貫
水mp 8個
木mp 6個
利申：成日打3分一之後走火入斬殺

點解2021年轉生仲未可以退化

有得退你仲點會抽幾隻

話明轉生 點返轉頭

3神殺咁都比你諗到

關咩事, 武裝左都可以返轉頭

有得退都要抽幾隻嫁啦, 成日換潛覺武裝超覺唔煩咩

咁你當係除咗佢件衫 跟住又俾佢著返

佢可能會出道具俾你還原転生寵掛

4神啲朱古力有無咁難跌呀

轉生唔會退啦講真

呢個真 轉得生都唔會用返舊個隻 除非你好等呢個印花使

6串木加點燈/7串

又話今日有上修

好失望

未諗好點撚

畀貨車車死咗轉生到左異世界仲點樣返返去 我未見過

牙介同八婆扑完嘢未
料呢

啲咩史萊姆咩蜘蛛都可以喎

證明pad仲未出完 有排都未寫到

係佢自己實裝完
一樣打唔贏 諗緊點兜

轉L改轉9同大家開心算啦

覺醒變做777799 主動技變6火6光3心
光式件武變做 sb九筒+個殺

又話今日有料

好想賣牛牛黎課marvel

發覺用7星避邪姫換其他同星數希石成功率好高

又食新手

山本：咪撚催啦 打唔贏啊

係咪要等埋另外嗰個生日一齊搞

我都係用來換水冥蛇龍同火獄蛇姐2次都換到
吊，睇錯以為佢地7星希石，原來8星希石來

無職轉生

俾條水魚嚟吉

撫子俾個貫嚟

喂喂，咩水魚咁難聽你情我願，日本仔來

合作寵機會渺茫

肯定冇
合作上修要搵返間公司問
之前單獨上修鏖魔都搞左成個星期

一係人妖王buff到光式咁

上杉轉生 一失足成千古恨

點解改 勁都要阿吱阿咗

料！

有料

水蝴蝶技轉防禦力0龍種殺手

Blog姐重快過係哋

反省下

另外嗰個畫師可唔可以屌柒大介，上修完都係無用

buff左條毛

屌你老母1999億當我地轉珠師拜年好得閒阿

拜年有野做了

以後睇BLOG姐D料(廣告)就夠

又有腦殘懶人fever杯打

7710UUU

大細超到 另外嗰個畫師係咪得罪咗山本

月龍呢啲倉底級都可以拎出嚟撚狗當出左

Old news

2000攻

計完打貫通未又係零

可以7 7 10 U U U U U喎

繼埋幻龍王 打撚死人咩

隻蝴蝶上修hea到

咁撚大個仔 自己諗辦法解決啦

講真3粒垃圾覺醒頂住個位 變身後已經冇乜上修空間
變身前多粒sb就差唔多

上修胡碟係味要伏刻勇者

山本唔比就唔比，諗有哂用

千鳥蝴蝶都係水光

珍，同埋上面話2000攻嘅係咪仲未有能力打魔廊拎加蛋

木神器已準備

係咪可以入白蛇隊打龍種了

火式又強化

加蛋我靠神up，魔廊打唔贏最多打到極3

垃圾

上修實裝左

急不及待好好地玩玩了

一下

本身想砌隊，諗諗吓L比狗轉，又要晒升技寵，聖誕龍去升，不了

嬲

借問聲光式神可以入咩隊 班長得唔得

你夠貫通可以用既

buff 自家寵我明，但係點解係蝴蝶同火5星式神
我隻白羽騎士

連登最愛個隻蝴蝶

光式點砌好

燈撚到雪撚到傻

入五隻 +隻蛋

上修埋啲垃圾
想del驚了

都冇話燈唔燈
食住守城翼龍個勢出隻一模樣既蝴蝶
邊個敢唱淡

但當初話要追兩隻既就

廢老唔掛蛋龍我點玩光式呀

2000攻係加埋加蛋
好啦比多300佢 2300攻

一打打咁出反而追隻龍人追左4 5pack

水隊變身一直都係海魔玩曬，無心點用

我升左做裝

要退喇⋯⋯光式年⋯⋯

再搵返係邊條友講嘅出嚟bin?

巴斯光年就有你份要用蛋都係自己隊長食防換啦

果時我冇上嚟9up 冇留意

個個都咁諗仲有邊個掛蛋龍

唔關事
講緊一開始變身寵缺sb寵同裝
蝴蝶一開始夾唔到海魔女
之後又冇再出水變身隊長先會搞成咁
而家更加唔使用呢d純谷sb寵啦⋯⋯

所以果時已經話一定要換一隻 兩三隻就穩陣

以前遊戲玩撚晒就覺得守城龍勁啫

白羽又靚又可以夾班長 咁都唔上修 on99

如果千鳥要玩到佢咪入得隊囉⋯

都係果句，山本唔比你就唔比你

點解唔buff黑百合

近期改既話，比返大SB，隊長加＋1C我收貨

2pack冇啫喱該如何自處

山本哥商法係好撚奇怪
你出得水光sb寵但一直唔出用到既隊
要人次次都估估下

課多2pack，無再繼續

前晚兩抽中左
都冇用過

迫班課長咩都抽定複數，唔係執左好耐啦

勁到

一串U加一串3粒暗，0暗加珠
咁就21億

玩左兩場 幾得意 幾大力 雪返起

唔追驚後悔

白羽倍率太低，係覺醒幾好

白羽下次9ho pool buff就有佢份啦急咩

得佢一個有撚用咩 又冇副屬又唔似炭咁4粒就上7com
垃圾嚟

入4隻咪4隻都21億

我等得 4隻班長唔等得

marvel你有3個機會

可以轉隊長可以搭光魔1.8倍經同班長打魔門

有人掛蛋龍味呀

佢本體係7*6，直接做隊長比人換啦

下 點陣勁啲喎

本體勁啲喎

1C都唔加，拉貫都未必有7C

隊員梗係塞返三隻光式神 唔係buff嚟做乜

3個都玩光橫排 問你死未

有人肯掛蛋龍味呀

橫/U/L，兩串？不了

你真係唔sick架喎 玩白羽就係因為個樣 你同我點陣

一隻十字，一隻U，一隻雜色，燈爆佢

放一隻本體 一隻點陣囉

邊個解覺醒，邊隻貫

60%十字 30%雜色 10%U

光魔女

1.8經果隻殘廢架喎，長主動，覺醒咩都無

....

啱喇 教訓下佢啦 條友真係唔識架喎

光式有片啦，15分鐘裏魔門

入雲魔女就用番雲魔女7*6再換隊長
白羽可以收番埋

連登：都係慢過炭，有咩意思

光魔女頭，白羽轉隊長，3隻光式，尾班長，定你想講你有位入第5隻隊員？

大波姐姐vs 幻幻 ， is watching u

又唔好咁盡

雲魔女呀

唔係單人1.8倍經同一拳打死boss有咩意義

佢講雲魔女

光魔女咪有貫囉

原來你講光魔女 ok

我講光魔女

可以轉隊長可以搭光魔1.8倍經同班長打魔門
1C都唔加，拉貫都未必有7C
隊員梗係塞返三隻光式神 唔係buff嚟做乜
呢3句加埋你彈句光魔＝雲魔出黎點跟

今日好撚悶 9up下

我覺得幾好笑

9up no cost

gungho嘥咁多資源搞esport

Pad收皮就因為廢老呢啲人

每一次有新寵
首先講一次垃圾唔使抽唔使換
過一兩日再講一次 換一隻穩陣 有兩三隻更加好
咁就立於不敗之地

Pad上到熱門全靠我推po

打邊關可以幫金魚升技

50體嗰關

火車點組

下 垃圾嚟 冇玩過

封鎖原因 - on9

垃唔垃圾都好 我都冇玩過

裏列界の化身
裏異形の存在
裏運命の三針
裏双極の女神
列界の化身
異形の存在
運命の三針
双極の女神3
双極の女神2
双極の女神1

跟

廢老唔on9 都唔係廢老啦

正常黎講都係食喇叭啦

109歲那日不要臉
down 左 pad

幾岩音改得唔錯

你兩個邊間教會

幾唔岩識教會 所以幾岩音

自

會唔會太離地?邊有可能打得贏...
我刷開裏・ネレウスの入江

9up也有訓練班

唔係咁，啲新手玩幾日咪就可以滿等滿技297？？
新手就慢慢追老屎忽個屎忽啦

話火車垃圾踩親你地條尾？

畫師自己揀

セイナ哭哭

女角色嚟講都算數一數二柒

陰陽師嚟㗎⋯
打妖怪拯救世界⋯
仲得閒同你扮靚靚咩⋯
你望吓暗式神先啦
式神呢一行係咁架啦

魔門就算擺啦

玩具唔去魔門可以去邊玩

無限回廊

打開機械龍

差不多2粒鐘，有光式魔廊通關圖未

等緊牙介

都踎覺做緊狗嘅

入隻蝸牛做咩？

＃517
40分鐘夠我撚子打3場了

睇錯，原來係魔門，夠打2.5場only

暗戀某位會員

3場

眼殘睇錯

好揀唔揀，中意咗個垃圾
真係無眼睇

其實得歌乜乜做到

收到風，佢用火車12分鐘魔廊

5sb 大防毒 拖一回都好用

入光蜘蛛，繼師龍把武仲好啦，開場boost兩turn

十星武裝？

繼師龍繼緊個把武
屌你老母再JER住曬我屌撚柒爆你屎忽

痴撚線 我認真討論問句野就話我jer你

咁你係咪以後都唔JER我了

...

。

你地走啦 好腥

訓左無睇 牙介光式過左裏魔廊未

卡左係巨人之塔

打魔門都有困難

過左

只要有心 人人都可以係牙介

人人都可以un幻幻

上修前要入勇者，上修後都要入勇者黃龍
一諗到貫完又要死磨難磨就唔想用了

Aki出左片了不過我彩龍同師龍都冇 得兩條撚屌癮龍

得勇者開貫同啲開埋盾叫好啲，叫做功能性多啲

光式開招技都要兩秒

光式等MARVEL補強再講

9周年撚狗生放兩個鐘

光式無c龍,完全跳唔起

10分鐘料 110分鐘撚狗挑戰

幾時播？

2月19 7點 有排

Aki用佢都要24分鐘先打完裏魔廊 廢嘅
睇佢開技效果都冇左一半時間

月龍 入 雷德納隊 可以補番平砍輸出唔夠既問題
後正都係拉四粒，又易上10c

仲快過我用火車

仲要自己控傷 點玩

想一掌打撚爆歌形春袋

d四神朱古力咁難跌
我發現自己複刻咁多次仲未合到第一舊朱古力

成班基佬

好呀BB

以前無交換所好易刷

咩係四神朱古力

廢架⋯⋯

講緊件武

火龍刀換定唔換好

悶up無野好刷
利申 刷緊

輕鬆到

請問活動硬幣虹係咪唔會有得再拎?

無chris
成隻野好好玩 但唔識砌

隊野貴到 算啦都係

仲CHRIS⋯⋯
幫你砌埋喇
雷德納 月龍 月龍 貿易商 阿良良木 雷德納
屌打裡魔門

呢隊平D

好犀利

死傻鳩 帶乜撚野貿易商

光式真係ON9，控乜傷吖
打魔廊，10億就剋屬過20億，變曬0傷
無貫真係低等啲

裡魔廊變新手關了

冇追一陣po 推咗咁多頁仲以為山本過咗裏魔廊
或者扑姐披床有新相
點知又係成班老屎忽喺度搞gay

你咪又係基

琴日先有人話光式好人好者點會21e

我就扑姐教嘅

返去幫歌形含啦

e點解

7x6木隊當雙跡龍弱智咁打

佢成日屌我屈佢

本體武裝各一
兩條都要

咪玩啦刷完未用過

盃賽用過一次當用過

根本唔係1/12 機會

冇帶屬吸對應？

點解你抽到吸木啊 你冇料啊 你樣衰啊
成個乞衣咁撚樣 點避啊

呢隊唔帶屬吸係抵死既，出去換裝啦

想知佢點計到1/12⋯⋯

1/2*1/6

佢話唔係1/12，無計錯，唔準確姐

1/6係咩

Sor 係1/5 自

其實吸暗有機會走火？

吸暗 我開雙跡 好細機會天降暗

我都係建議可以既帶返屬吸

屌你！屌你老母呀我話你聽！！陷家剷！

有冇ching 掛隻自回天照比我 要回萬五左右
繼風神技比我磨下個雙跡龍

驚既轉兩個直心

無錯，不過我連續三四次都天降咗串暗比我

明明撫子轉阿堤近乎穩贏都唔帶

再buff啦

204966421 招上三武火式
想試下打魔廊

呢條真係傻閪嚟 入貿易商做乜春

Added 特登掛畀你

雙魚座勁過火車

你講乜野我偶像點組隊關唔關你事

水剋火，常識來

第一次贏

光式隊魔廊屬吸對應用邊隻好

學山本用貿易商

我笑佢咪笑佢

班長

又捉到你

同山本舉報左你三人協放毒珠+lock+唔比用技再走場害死下手，準備比人bam

對唔住 我知錯
山本英明 貿易商又啱type又有心直 又撐血 又短cd破屬吸 又boost cd
簡直最佳隊員唔好bam me

十卜

死根性係唔係會加返追打1

唔拉心直係智商問題

比D信心山本，打多廿幾次應該就會贏

真最緊要屢戰屢敗

山本呢排對水組好唔友善寶玉都係晨早出，點刷姐

我仲係new緊

拎完個公廁稱號之後冇打贏過

same...

我仲未過
唔係走火 就根性
打魔王成日天降落半血
啲火力好難攪

光式開技無天降 方便控傷

我仲未開到呢關...

要控制唔打超過10億喎

可以參考aki條片

都係秒住去，有勇者成隊會易打好多

入傾奇者係做咩

三毒同4心救命﹐減完半回﹐一串回好小

好彩一早刷左千幾粒

山本英明 貿易商又啱type又有心直 又撐血 又短cd破屬吸 又boost cd

佢個細盾夠唔夠擋魔王連擊

夠，120000血

同埋雙魚蛋，大力過閪

原來我冇買到

咁用立花/光印都一樣
係要儲返個技耐d

唔砌啦 等marvel

有冇勇者先？有就成隊易搞好多
防者個盾同異最好，換埋彩龍仲正

有勇者冇彩龍師龍就算有都冇mood砌

L不了，而且隊野都大獎，太離地，好貴

有光式template未

等RECO

RECO冇參考價值
根本冇可能轉到佢咁勁

無蛋龍有咩好揀

窮撚學人玩抽強驚

我轉珠師，唔係抽強師

光式突發成級SS級隊長
現環境最強

用3510抽龍都輕取裡魔廊 新曲藝士原來係佢

全版暗點搞?

性旦果隻火屬

沒勇者﹐哭左

9up佬又點牙

有10回合轉轉轉，無問題

佢地多數用hp章﹐我地用pass

殺左佢第一次 第二條命有咩留求問

殺一次好啦，得饒人處且饒人

但佢殺左我好多次

呢啲其實有咩用途？有冇師兄可以解答吓

小心血線就得

以德報怨 放下屠刀吧

★但是我告訴你們：不要與惡人作對。有人打你的右臉，把左臉也轉給他

第二次打過半仲有冇咁狼

真係跟唔到佢 冇佢轉珠咁叻

進做8必玩磨隊

有時進到點陣版玩磨隊
平時無咩用

山本就係知e樣野 加左秒數同1.6hp

轉生個隻?
都係無

有1.5倍 佢分分鐘就咁5秒就入場

第二次佢會腎虧
半血唔會再射得出

又捉到你9up撚新手
仆街

都差唔多打完裡魔廊仲算唔算新手

過到了
多謝你

爆機⋯
可以del game了⋯

如果我賣晒佢地咁會唔會話走咗寶
我新手咩都唔識求指點

今次撐你

呢條友叫咩名好似生放送見過佢﹐見佢挑戰左三個幾鐘

有位可以留
有素材無位可以賣

咁唯有等杜麗莎

既然呢啲可有可無咁我就賣
Thx 師兄

當年個魔王稱號都係靠佢地拎返黎

呢個luka 好似都係電莖損手

新手指標嚟 過到先唔係新手

WTF 師兄認真？
我都想要魔王稱號

但之後山本放唔放過磨隊都成問題

同條女散左之後 個樣愈黎愈頹

磨隊呢啲根本都唔係轉珠GAME

終於唔係新手

清 以你嘅智商都幾難拎魔王

牙介魔廊炒左根性位 BUFF追打有望

你當3暗天係哂

記起了﹐好似個時成日見到佢﹐岩井﹐村井
村井成日鳩嗌﹐之前唔記得del哂d 寵定係開新ac
不過好多年前

成日打錯個咩字

咪搭嗲

依家D新手照抄TEMPLATE就嬴到, 自己砌隊嬴到先唔叫新手

3cd 改2cd 不遠了

依家啲指標低到⋯
過到裡魔就得
以前要過1000rank先得架

由一開始打赫拉已經淨係識抄隊既我咁仲係新手

無，除非你第一次無打50%直接秒左佢，咁第二次過50%就會封返你覺醒，同第一次過半一樣

咁多位師兄都叫新手 咁連史萊姆都唔知點用嘅我係咩。。。

我磨王，你同我講呢D？出來隻dup

依到啲老屎忽除左撚新手就係搞基
唔好理佢地

有冇手足可以trade隻木精靈王 希石黎
ID:435 145 190
要你掛 我未有粒石

個陣表魔廊頭1000個clear派
機會係唔等人

我初初入嚟都以為呢度gay post
我成日唔敢講野

0 求1

跟得咁貼嘅你

啲行x 字既block 晒佢
見到gaylo 再block
就可以討論pad

Twitter剩係follow左佢ex

你又做老屎忽擺款牙

唔洗以為，根本係

邊個嚟 又係轉豬嘅？

轉珠溝女

日後想要可以打紅玉之坑道入手

唉個po俾 行山MT、109、黃金搞彎晒
建議巴打重回正軌，科勞padpadblog

等新修羅關啦下次應該到魔房

魔廳呢

囡囡都過1000lv

幾時入到魔廁？

2017年已經停左

睇佢咩格局啦 可能係魔廁

呢個po愈on9愈有得say
正常人係弱勢啲

仲pin緊luka

3年前1050，骨灰級

早排有次睇佢直播打盃，打到灰灰地係到煲煙個樣真係好頹

我打裡魔廊個樣都好頹

光式反cup未

係囉以前冇極練冇裡魔門 點升

打雙跡龍好煩
用千石都成日炒車
大家用開咩隊都最方便？

而家先抽到火車 仲搵緊點組

刷機赫

打一隻之後食喇叭

你老母
今日年三十本身都唔想屌你

魔窗台

魔衣櫥

諗起以前d高手帶人打機宙機赫

第一層獅子座

認住我星奈光仲有我老婆羽衣拉拉就得

用彩龍都唔差 有陣 有威嚇 有屬吸

幾時到你開台

而家都冇人協力打月任啦

墳巴幾時再帶新手

睇你抽蛋打魔廊
三倍走左之後呢度再冇人開過，好悶

哪有新手

仲有人開成日台派雷達龍
點似得依家呢到得榮耀神抄人 假膠撚 屈基黨
唉 真係流左滴眼淚出黎

記得佢一路計住自己個中獎機率 點做到

淡出緊卡巴拉島仲要等到三月中 四月

而家我就係嗰個新手

咪開個excel表，set好式，抽一隻加一隻

係啵 跟住再錄住個excel？

yup，下次等你表演

手動輸入？

Loop 3隻光式
成場等佢開技都唔小時間

太多效果 開招技都2046

屌冇偵探
用黑魔導差一turn

係開一次等三秒

係你眼中gaylo強大過假膠

個標題係咪應該要註明 非gay慎入物語系列嗰陣為咗傾囡囡入一入嚟個post 點知成班基佬喺度講阿娘娘木

係咪on9
招技短又話廢
長又話曬時間
中挺又會有藉口講唔上唔落 唔上修點玩

應該要改版 一㩒0.5秒就爆晒啲效果 好似防雲咁改咪幾好

下次可以試下一次過彈晒d效果出黎

一開技同對面boss自爆最好

三暗天

不如一開技200億固定傷害

炸死埋你條死傻鳩啊

打落去咪變21e

典解要針對我

你呢啲傻鳩以為自己好幽默

雙蹟龍撫子要落咩打

改完名應該冇乜分別
我之前試過開po改做禁止基佬內進，結果收到90個負皮，咩意思自己諗

好似話請左條女幫佢填excel定抽蛋

又關你乜事

恐同=基佬，所以你都係基佬，多謝大家

基佬諗出嚟嘅戇鳩理論你都信

21e唔係21e
21e8先係21e

愈怕含撚 含得愈深

你咁講⋯
驚含撚同鍾意含撚既人都係基

想知呢度啲人驚定鍾意

情人龍刀值唔值得換
幅圖靚到

周圍同人講自己驚含嘅 暗底裏日日深喉好開心

至少換一隻U會員會戰勝歸來

我都諗咗
但既然山本死都唔肯比貫通光式
咁好大機會嚟緊新關貫通唔重要
咁U/L 發揮空間就很大了

決定換

我諗緊換唔換第二隻大印就快用完 未有抵抽嘅sgf補血 希望周年sgf抵屌啲

U隊
之前又係因為圖靚，換咗隻花嫁斷龍
一次都無用過

花嫁一睇就知要換夠4隻我成個pool skip左

山本一夫係英雄

Marvel係咪就周年pool
定生放送會再有料

用機宙刷機赫
冇tan﹐食左唔知幾多隻先滿隻機赫
之後用返機赫刷返機宙
但冇第一隻機宙就刷唔到機赫﹐係有雞先定有蛋先

marvel傾返黎應該都唔平

入勇者或黃龍，因為佢地無SB，所以要入番隻師龍補SB
太弱智了
肯承認光式限制太大但又唔係勁味

一係列統計數據
嘉賓挑戰
山本感言
畫師、聲優祝賀

19號生放，睇黎今個星期未必有marvel料

死火，有預感9週年限定有一隻係做比光式
然後大家鳩衝用幣換完，但又好快過氣

冇偵探點算
得黑魔導

炭裝上三係咪必要
換炎武得唔得

佢招技開咁鳩耐，轉l之餘仲要3隻loop既話真係比咩都彈唔起

其實好似撫子咁
唔使落3隻
出隻magi出夾到咁換76就玩到

岩岩打多場裡魔廓﹐打魔王就要帶隻破貫好麻煩(開完個破貫又要再儲返)
全程係秒住去但打魔王真心煩﹐可能有勇者會好D

須助喺龍帝王嗰層開左
想儲返都危危乎

不過光式咁高回 唔怕

須助2技*

盡情恥笑吧
不過穩過阿提n倍

幾勁都好，L，不了

有無人可以換粒七星龍希石比小弟

無，裡魔廊幫到你，掉落率幾高

睇得出你真係打得好辛苦
唔敢笑

最撚衰真係冇貫﹐你叫我轉L可以
但係搞咁多符fit仲要我係個大佬面前磨
我都係用返火車
山本會唔會一日未通魔廊﹐一陣又buff

穩刷未幾好，唔係個個鍾意快既

其實中間放lunch冇轉到
應該唔洗45分鐘掛

呢粒冇得換架

山本成日幻想U/L可以做主要火力覺醒，
事實就係你最後果隻boss有無效盾就要隻隻都有貫先用得

支援

10石機

冇木弟唔想玩撚子住
不過等佢復完﹐撚子就冇咁強勢

FB USER: 開技咪得

山本出4turn貫未

火車打其實會舒服啲？

黃龍咪4turn貫

25分到囉﹐10場應該過到7-8場。係成日戇鳩死

火車打孫權同水MP龍辛苦啲

唔係真人會平好多吧
見marvel Q版賣既product都賣到好平

孫權唔算辛ge﹐時間夠拉火水筒
水MP就真係冇符﹐多數三個貫先死

Sor,咁用黃龍啦

有冇控火既問題？
撫子想打多啲 就走火打過半血
唔敢打太多就一野車埋去
就同我根性

黃龍個粒U真係唔知想點

佢一把年紀粒U都老﹐等遲d 換

冇﹐都係秒住去﹐夠珠拉九筒唔夠拉橫/三粒

比你可以拉4粒控傷

心直追打搵隊友？

上個post個龍珠復刻流料黎？

幾時再有銀魂

幾年前既堅料唔存在流料既問題

我都想要茂茂

無聖誕強龍真係唔使玩光式

冇師龍先玩唔到喎 邊跳得起

2隻都冇

有勇者 強龍 但冇火精探同師龍

又統計

冇勇者慘d,破貫同盾一隻搞惦

2個鐘啊大佬 唔做呢啲點捱

統計數字已經係最有趣果part

其實pad可以請多d聲優配音
放送又可以請下嘉賓上黎
隻隻驚都係咁拉布
又使乜山本哥自己粉墨登場

其實我用衰佐頂紅色肥仔 係咪唔洗十二萬血？

係既
不過d技要儲好入關
仲有孫權

山本覺得自己隻game已經夠好玩，唔洗靠呢啲

光式冇蛋龍咁點?

用9週年果隻都一樣

蛋龍都無？任打架喎

冇光勇
復刻未

7周年勁啲

又撚新手

十抽龍，你值得擁有

呢個真 隻旦龍有寵可以頂佢 但勇者係冇

伏刻就有

用惡魔之手或者黃龍頂住先？

呢度已經變光式教會

7*6我得13秒轉唔到

大蛇咪得

之前夠話7x6比狗玩
個個搶住去做狗

我做狗都過唔到

+1
成日死埋啲on9嘢

根本個個比山本當狗咁撚
之前D關打擊7X6
而家魔廊唔封殺你7X6咪彈返起囉

巴打用火車定撫子

撫子試二十幾次都唔得
唯有翻去試火車

我幫新手 清泉

衰咩位
我都打左好多次
叫捉到啲火力位

我都係

料未

唔夠回復咁囖
同埋成日都一層要搞好耐先夠力搞到個人會打打下唔多清醒

最新消息
光式評價：SS級、現環境最強、超耐久

隻雙跡未升技有冇其他代用

食喇叭吧啦

有，雙跡可以換火埃，但其他隊員都要轉一轉
零魔換火車
瑪姬換聖誕真姬
須衰換火印
撫子換炭仔
撫子換埋火車
武裝可能都要轉，想知再講

雙撫子？
如果兩隻撫子都開哂
我會留定心珠
試過連續3回減回復
好在有留心先撥得返起

唔會
喇叭

咁有心機去表達轉火車隊呢件事

都仲有既
斬左雲魔
換精靈王 入埋木弟子咁

雙蹟可能仲勁過啲十石機寵

單

雙啦
過到頭一關 之後就好順

岩岩魔廊，七星龍同靜夜龍一齊跌

兩隻都冇，但有3隻光式

火車少光式1粒SB
大家一樣入一隻無SB既變身角（炭/黃龍/勇者）
反而光式要入隻師龍呢啲SB寵
事實就係光式個彈性低到仆街
仲要因為無貫迫住入黃龍/勇者
無眼睇，希望有隊員幫佢補強

做wolverine隊員

火車冇偵探點打魔廊

光式 坦到可以鳩磨
是撚但一個L就得 9倍回

火式要鳩磨就冇咁易 得2.25倍回

砌左隊光式，暫時係食人魔死左，十抽龍回唔到技

閪笛

終於中到過氣火車

遲啲研究下點砌
得細血章變咗好多隊唔可以直抄

鳩磨
磨隊你就認啦

屌你老母，仲唔解任

四十幾個

懶惰的轉珠師

事實係嫁
單單開光式技都3秒

一抽彩龍，謝謝大家

你吹得就吹啦
明明日日都討論女

認真 唔洗咁心急打最難嘅關先 解吓任攞章 砌隊都冇咁辛苦啦

新手終於可以散步魔廊

屌依家啲式神無得打關升技

漫步

你見過人散步係急急腳?

2021啦 食喇叭升啦

sb章要點先有

屌你老母，光式比狗玩，唔撚玩了

雜色比狗玩,多謝大家

無魔王都唔遮名⋯⋯
Blocked⋯⋯

我都想講

牙介過到未

真，抽返嚟都唔玩，可能做印

sor唔記得

根本光式要過到魔廊啲隊員要求高到pk既同時仲唔係超輕鬆

係得Blog 姐Fans先會吹奏

C青係咪 光式J擊手

唔熟喎，試下暗式武

你係廢老外最大假膠

蝸牛(唔玩膠)

其實係覺得呢個任好煩
啲古老合作又要打幾關先+1
幾時先夠數

單撫子改兩改轉成雙撚子，正月阿提就無用過

有冇光式打雙跡龍既隊

木隊要過雙跡龍 首先要有隻滿技雙跡龍

好嬲呀

我即刻屌你老母
年三十都係咁話

1001

你會唔會係未打過協力關所以無後面嗰堆章既任務

終於有雙跡龍

不過血獎真係要時間浸出嚟 special地下城200個

我一個月前望個數好似同依家差唔多咁

打左成30鋪終於過到雙跡龍

一個月出得幾多個呀 唯一打晒d降臨 升技城 活動城
唔知俾月費每個月30個嗰d計唔計

係我懶，次次都冇清到

我都好懶 抽咗d怪成日都玩唔切 又唔抄隊 好多時都唔知大家講緊乜

有冇咁誇 我跟條火車片好鬼易

我啲章齊
想幫我女友個acc開
但冇印象點開

我都好懶，每日逼自己刷兩場魔門都已經想嘔，啲體都唔多想清

我本身無跟片炒左幾次 之後跟火車片炒左幾次 跟炭片炒左十幾次 又跟番火車片炒幾次過左

而家過咗關 但係未贏到第二場 打一場都覺得好辛苦

睇錯 打魔門就好d 係有時轉豬教室都係會甩碌

右上達成報酬難易度別絕地獄級

仲未1000lv但無動力升
所以最中意射擊隊
每次刷野射完半個鐘就可以熄game

早排的起心肝升咗5隻閪背佬射富士見
而家又要射情人節

最衰都係個血章嗰200個特殊
禮物關唔計

今個星期悶UP
努力下啦

今日打左5場裏魔廊了，最愛轉珠

吓...5場裏魔廊...唔洗5分鐘啦

技術關入面嗰堆濕鳩古早雙週龍計唔計

25分鐘一場好攰，眼都痛

廢到要1分鐘先出番黎
我20秒就出得番黎喇

我有40秒係到諗個版面要點轉

為左佢係咁打

dklm 魔門黎

唔打魔門佢啲21億有咩用？

下 見關就打 有石拎 我都唔知點解就解左

從來都唔會打曬啲活動關
係要刷野先打中級上級

真

所以我咪冇200

窮jj 都係為左拎石

仲有冇人有用白蛇？
打裏魔門可以點砌

新玩具玩兩日就冇玩 等marvel新水角

真，好彩係抽到，唔係換番來

大介終於過左表魔廊

佢炒車張圖磨三十幾turn

打裡魔廊，無勇者黃龍，王關都要磨30rd

新年快樂！

大家牛年行大運

祝大家新年
乞衣抽中大獎

youtube都好似得頭兩日有人出片

白蛇嘅主要用途唔係畀你用嚟打啲根性多嘅關咩

係用嚟速刷

對唔住我得三個錆兔

Same

其實白蛇好過水月讀好多咩

問問問 你自己唔撚識分析架